有無人考CAIA?

有無人考CAIA?
網上好似好少資源咁
想問下uppermark定schweser notes好d

考埋cfa先？有得exempt lv 1 caia

考完喇，會waive lv1